{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025119?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 꿈의궁전"
    },
    "text": "安東に位置した夢の宮殿は穏やかできれいな空間に旅行客たちに安らぎを提供します。客室ごとにネットフリックスを使用することができ、個人アカウントでログインして利用可能です。最高級の亜麻布のと完璧な防音システム、冷暖房施設を備えたリフォームされた宮殿は客室のすべての空間にネットフリックス機器を設置して便利な視聴を提供します。消毒管理ジェヒュジョムの提携店であり、チムタク路地とホルモンの路地の近くに位置しているため、観光客にとても便利です。建物のすぐそばに公営駐車場を無料で利用することができます。入室2日前までは100%払い戻しが可能で、入室1日前または当日には、払い戻しは不可能です。最盛期、特定日、公休日の前日には料金が変動するので注意が必要です。スタンダードは2名基準であり、追加人員は10,000ウォンの追加金があります。布団だけを別に追加する場合には5,000ウォンの費用が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "夢の宮殿はどこに位置していますか？",
            "answer": "夢の宮殿は安東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夢の宮殿はどのような空間ですか？",
            "answer": "夢の宮殿は穏やかできれいな空間です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何が利用できますか？",
            "answer": "客室ごとにネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはどのように利用できますか？",
            "answer": "個人アカウントでログインして利用することができます。"
        },
        {
            "question": "夢の宮殿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "最高級の亜麻布と完璧な防音システム、冷暖房施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "夢の宮殿はどのような視聴環境を提供していますか？",
            "answer": "リフォームされた宮殿は客室のすべての空間にネットフリックス機器を設置して便利な視聴を提供しています。"
        },
        {
            "question": "夢の宮殿周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "夢の宮殿は消毒管理ジェヒュジョムの提携店であり、チムタク路地とホルモンの路地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "夢の宮殿の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "建物のすぐそばに公営駐車場があり、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "入室2日前までは100%払い戻しが可能で、入室1日前または当日には、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "料金について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "最盛期、特定日、公休日の前日には料金が変動するので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームの基準人数は何名ですか？",
            "answer": "スタンダードルームの基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人員は料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人員は10,000ウォンの追加金があります。"
        },
        {
            "question": "布団だけを別に追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "布団だけを別に追加する場合には5,000ウォンの費用が追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 488
    }
}